9月會唔會再有一場大型罷工罷學罷買罷市？

其實大型罷工真係最和平最有用最能夠癱瘓社會既方法
我地唔需要堵路，唔需要塞鐵，只需要出黎集會表達便足夠

香港勞動人口有300幾萬，如果真係能夠有10分1既人可以出黎罷工，對個社會都好大影響
當然，如果真係要迫使政府落實雙普選，一日半日其實唔會太大幫助，可能真係一個長期既罷工
所以希望各行各對可以籌備一下工會
香港要爭取民主，最有效最和平既就方法就只有係咁